(公投)想唔想同呢條囡囡做

正到仆街 好想禁低佢 正皮

咁撚豬送都要諗諗 負皮

。

追住屌

一定屌到大肚

緊係屌啦

唔好同我爭

排隊啦屌你

椰汁炸豬扒～椰汁炸豬扒～

呢d咁既質素

好撚正

射左精

正皮嘅唔一定係毒撚，負皮嘅就一定係毒撚

樣：4
波：8
腰：7
腳：7

條腰好長好怪
腰短正d

樣得4？至少7啦

精盡人亡

正